[緊急求救！] 啱啱食完飯，冇帶搓手液，點先可以帶返個口罩？？？

我睇連登時事台，話帶口罩前一定要用酒精搓手液徹底清潔雙手先

頭先除低口罩吃完飯，發現冇帶酒精搓手液，咁點先可以帶返個口罩？

p.s. 我已經吃完坐咗係間茶記近三十分鐘

打j洗手

我不敢